想去政府健身室健身

要參加正確使用健身室設施簡介會
想問下如果未報名，當日走去排隊後補（執雞，如果有人無黎/遲到）需唔需要事先交報名表？

沉得好快

執雞成功先填
但提提你 最好預早幾個鐘去執雞
當年大窩口9點班 我6點去排都已經排第4
好似8點左右已經排左十幾個人排執雞

有位既話即場填表的

仲用政府野？你係藍絲？